有冇lab狗入黎扮工？

La仔一名

及早離場呀師兄

唔知有咩出路
感覺廿幾歲人仲靠父母養好敗家，咪諗住做住先

做一世lab仲對老豆老母唔住啦

MLT留名

早走早著呀

專業工

前LAB狗
及早抽身 而加做政府工

垃圾工

Ching政府咩部門

以前做lab狗
忙到hihi邊有時間扮工

終於捱到食飯時間

酒呀！
前排某2間大lab 先大屠殺完
聽講仲會屠
小心啦

點幾先食飯？

邊間lab 可以扮工？
有嘅可唔可以請我

專業垃圾

返7日, 日日ot, 都要屠殺?

屠！
認真，睇路呀

：某大lab 走出黎做，收到舊同事風lab 行唔太掂，小心小心

前i記同事表示，早走早著

其實真心想做
一係你讀開書對d 屎釘突 好熟求其一個code 你會知點做
否則你做普通下線開辦做test 個d
要請個大學生取代你做庇護工場都識做ga 野其實唔難
你識code 識點做我建議你出細lab 做
（日本 lab 除外，好似就算識做都會比白痴head 住你）

聽講做珠寶店嘅lab(黃金檢測員嗰啲)有好多花紅
有冇ching聽過？

我諗我應該成世都做LAB狗
諗唔到除左LAB狗有咩啱自己做

PT 玩下就好，ft 就唔好，日日 OT，人工又低

你地係咩degree 出身?

就算係
都唔論到我地入我覺得
你睇政府lab 一開pos 都係大學生搞掂曬就知啦…

我條team好少ot
除非自己手腳慢/做錯野

無
垃圾毅進
做最底層工作
算識小小ASTM code 點做

我鯨大testing degree咪又係做最底層
見同事hku都係由低做起

拿我唔比你咁講呀
想當年某曾突首 講過係專業工作啦

男朋友做lab 晚晚返工Hea到仆街
好想佢快啲走 唔想見到佢咁樣Hea住過日子

8樓D閪人死撚晒未

應該死哂，
以前返6樓

蛇記而家咩環境 走左幾年

test lab engineer 位係咪都係伏

睇完港豬澳單官司後
真心覺得好彩走得快

其實咩係LAB狗?
點解我好似唔明大家講緊乜
我理解的LAB狗係做research果啲,RA,PhD students,postdoc,某部分會做LAB的PI

大埔？

聽講自從由沙田搬入鄉交地區
D 人閃得仲快
人走完唔會加返人落去
環境惡劣

Why not all
在內
一係多野做到成隻狗咁
一係hea 到一ja 狗公搵女溝（通）

在外
比客人撚狗咁撚
又要平平平
又要出得快

Bio lab都係咁濕尻？
利申返過chem lab

唔知係咪大埔個間啦
我都係聽隔離陳師奶個女個男朋友個好朋友條女講
當然，日本 lab 好似仲有幾間之餘所有日本lab 通病係咁

做lab忙到食屎 可以點扮

以為蛇記係九龍灣 (icon係蛇)
但你講沙田我就唔知邊間

唔好話lab個邊
轉咗MD之後
文職個邊而家都唔補人

咁蛇記我知個間係全港（所謂）最大個間
蛇「女仔」蛇

各位lab狗早晨

算啦…佢個位咁西鬼有人入去做啦
聽講到到都做到隻野咁
好彩離開呢行都一段時間

咁唔報了

Bio野咪仲衰
如果係research工玩cell

真心定假膠
當成個industry無到?
定以為準時放工

lab 通病
高層有高層做, 你有你死

邊間lab hea
求介紹大家

專業工都唔報

荔枝角

好野嚟㗎

好多細lab都係

commercial lab 公證行
廠商俾錢佢地幫佢驗貨
再唔明你去bv 搵份測試助理做下就明

邊間細lab會hea

利申,細lab出身

b記好多野冇跟17025
利申發夢睇到

好掛住之前個鬼佬
而家個個影都無隻

諗左成朝先知你講邊間
我而家做緊，我覺得算唔錯
至少好過b記

小咩心，炒左要講多謝啦！俾機會你轉行。

B 記仲要好鍾意玩小圈子
將有料人士迫走，自己d 皇親國戚上位
利申：有幾個風都係咁講

頭先講過啦
B 仔行皇親國戚制
有心做都會一炮打散你

蛇女仔蛇就lab 裡面好和諧
出面sell 就平平平入版
又要係鄉下地方，無計
（你而家算好啦，之前搬入去鄉下地方時講到明搭公司車要比錢啦 ）

咪害人啦

之前係出糧有交通津貼，但公司車要錢
我臨走時就改公司車免費，但係就 cut左車津
我住大埔跟本唔會搭公司車
即係蝕埋個車津

屌佢個交通津貼真係只夠食得1，2餐飯
真係多 謝佢

做緊醫院chem lab

做到死

幾辛苦同要求高 不過相對人工都高

on9到仆街
team team都2個位1個人做野

聽聞唔係唔補
係請唔到

荔枝角都有d wfc 既細lab

data仔而家仲係咪出緊8k請人

緊係請唔撚倒啦大佬 最低工資咁款 呢行係就快D執柒晒佢 見倒都眼怨

Yes
8k仲要係contract位

8k呢個個價錢50年不變 不過data仔都算舒服工
某部門請個admin assistant返黎做咕哩
都係8k人工

所以蛇女仔蛇就連data 都cut 9佢
自己做完自己打report

唔係荔枝角 佢返夜晚晚返工打機打到天光走人 真正做嘢應該得兩個鐘都唔知有冇 雖然係舒服 但係始終接受唔到另一半咁樣過 人工又低

其實係，人工有政府咁就話姐，但又唔係高。

做緊建築物料測試
返6日同要體力勞動係永遠的痛
換黎人工好少少 餓唔死

六大產業

宜家freshgrad入職幾錢
幾耐先做到chemist

睇下poly salary report都知

人工高啲嘅話我都冇咁反對 但佢係返夜人工只係得一萬頭 又hea 咩都學唔到 第時要轉工起碼都有啲經驗先啦 想自己另一半上進d真係咁難咩 聽佢講果度全部都係阿叔阿嬸做 冇乜後生仔 人工咁低其實應該係比啲上咗年紀冇乜學歷嘅人過日晨 我自己返工坐係度兩個鐘冇客都悶啦 佢全晚就係困係果度玩電話 佢再係咁我真係冇眼睇

b?
快撚d執 想睇下d老屎忽搵到咩做

係咪Eric Sze報夢話你知

Eric sze係我大學教授 (定叫lecturer)
s記好多舊文件都見到佢個名

不過b記啲nc我上年做2個月summer都發夢見到一大堆

Dlgh Sydney Chan仲話介紹人入bv

B 仔真係快d 執啦
佢d test 真係9 做ga

發夢時周公講
佢地試過唔見版
見佢同公司第2件版個樣差唔多求9奇出返個數比客

清睇黎同校喎

你咩stream

food

原來top up仔

yes=.=

小弟我外國垃圾大學chem畢業返來做左幾年，諗緊讀返個master, 本身對food chem有興趣，但food好似都係得果幾間lab, 我本身又沒經驗，係咪認認真讀返個an chem或者lab management好d呢

有幾多lab9係預設返6日？(唔係講緊ot)

見大家都話好撚辛苦好撚忙
我反而好頹喎
啲人 hea 到我頂唔順

邊間lab可以咁hea?

我以前做in house lab都係好hea
朝早鳩hea 下晝run兩個鐘機 做一個鐘report
咁就收得工 間唔中先多啲野做

in house lab?

大埔
中資既呢
上面有巴打講過

乜lab狗扮到咩
做到狗咁

某荔枝角LAB 直頭作數據啦
利申發夢夢到

咩係 in house lab

品牌入面
自設既lab
例如 卡樂B 果D都有

入去做咪分分鐘踩半隻腳入監房？

佢地間唔中會有audit, 抽中會好煩

Dllm first party lab囉on9

不過inhouse lab好多in house method好on9
做method validation都做死

返夜又真係好鬼hea
heahea吓就光陰似箭，一事無成

年年做一次 又無意義又晒時間

蛇記係 SuperGayStephen

如果有巴打跟安格斯牛扒或者婚離豬就自求多福

大埔工業村咁多lab做乜要做蛇仔咁傻豬豬

黃河死亡雛妓?

真?
Between, 如果跟足17025, 大家應該更加唔洗收工
但又請唔到人，cap咁就低左，接唔到辦，人工更加悲壯

最弊佢自己身體又唔係好又走去學人返夜
其實我知道佢係想搵Hea工 但係大佬啊你依家後生都咁樣嘅話幾時hea到老 叫佢搵工 又係度拖拖拉拉

唔係做b記 不過個我夢遊果時一個月都總有一兩次唔見版又係差唔多咁方法處理
不過係政府送嚟嘅就死搵爛搵都嘔返出嚟

唔見版呢d 大家知咩事啦
有朋友做lab 都試過唔見政府版嘔嘔返出黎
最後唔知點my

B_I 好唔好做

唔係呀，
Commercial lab

多數位都 Hea

唔係
話說啲人着哂恤衫西褲咁番工
着 suit 做 lab?

返夜有3種人
1過日晨叔叔姨姨
2白紙半白紙新仔
3出面做過識吓嘢睇住成條team
如果你男朋友係第2種，可能佢係貪佢hea又因為有返夜津貼加埋覺得高人工過日頭
呢啲真係要快啲走，唔會有嘢俾佢學到，lab最緊要係啲regulations 同17025, 返夜只會清辦只係做無得學
決定加人工升職個大佬係返日頭，唔會記得你係邊個

發夢見到啲公仔模型test完任人攞(正常係要’破壞’件貨)

又冇record低每個test/step嘅經手人

Up乜9

普通入去做digestion都學唔到啲regulation 17025
sample breakdown tech知得仲多

建議由頭睇一次

係某一間construction material lab做緊
慘過做狗

sample breakdown識regulation
digestion咁低賤就咩都唔識
run機就可能有唔夠20%人真係識17025
血汗工廠永遠唔會比奴隸識晒全部嘢
sample breakdown好似唔識17025比人睇唔起
偏偏各位tech manager就係靠識regulation走去各大buying office轉行，因為識regulation先識得做test點偷雞
只識17025? 一世lab狗囉

正常做五年應該有14-15k
計埋ot錢應該有20k

做左一排 17025都唔知係咩
做digestion都只不過係工人

差唔多

做倉同做lab嘅缺點加埋一齊
比其他lab重覆性更強

鯨大巴打

我做C字頭lab好hea 日日準時收工

係就係人工低同悶

咁正 宜家日日忙到hihi

想知lab狗轉行有咩好出路

火炭？

唔係出左名瘋狂ot咩
定係又係斷dept計

粉嶺紅底白字？

做Engine

ACO
帶老母返工的食環狗
其他2A3O

呢間人工唔算低下話？

呢間野可以不停jobsdb開post

返北區
277X又唔到要行好多路

有無人識首頁條女

娘到打冷震
大陸公司最鍾意呢味

正苦部門lab

出返去啦屌你

大學research Lab mphil 算唔算Lab狗

有冇邊間lab係福利好少少？雖然人工都係一樣咁低

I記overnight

Overnight 不了

4x% allowance

出post請人果啲部門係太子爺睇場
其他部門你死你事

冇可能

LAB係一年加幾舊水,唔好期望太多

SOR,講錯,應該係升一個title加幾舊水,所以佢分撚左勁多1,2,3咁樣,但其實同一個位黎

你真心定假膠
你以為個個行業都係咁?
香港重咩? 金融同炒樓 班友做金融 mt 應該唔難
但非專科呢? fg around 13-15k 加薪就可能每次一千以內

sad but true

前ra 狗

做左3年浪費左3年時間

5年都無15K呀
Degree升職? prep辦個蛋散都master呀，degree?

咁又冇咁誇 prep野都係姐姐做多

姐姐做prep野? extraction喎，要boil野clean up mark up ro 野之類喎，多數係fresh grad新仔做
你係咪誤會咗prep野係碎辦?
定係我轉咗行幾年呢行就倒退到呢個地步

hd過咗試用期就15k老底
只係返六日唔撚易

啲step分到咁細咁流水作業法
會悶到精神分裂

到到都係斬碎啲step做架啦
Prep辦就閪咁prep
Run機就閪咁Run
唔會有太多一條龍服務
唔夠人Super都要去Prep辦睇數
錢就年年加幾舊水
十年經驗Super都唔知有無20k
及早轉工保平安吧啦

做過大埔某大藥廠in house lab,
1-5, 準時放工極少ot, 返工有3,4成時間係hea,
真係好彩grad時in過幾間公證行都唔請
不過人工真係低到無論, 得果11k,
做左年幾頂唔順, 而家去左醫院做la, r多2年工作經驗博入htc轉行算

做一年先加得果3,4百,
真係俾狗做好過,

想part time讀書/諗住退休生活真係唔錯ge, 但係後生細仔入in house lab真係浪費青春

係碎辦剪辦

醫院la 人工都萬三起錶啦
我當年in過唔請 同我一齊in果個拎住成大份folder 我乜都無 得個quit咗嘅asso

樂信？

之前返過間lab，一年O兩星期T，17AL，人工仲要唔錯，真係執撚到
利申：己走

附近，
某大型藥廠集團其下，放工有十幾架廠車係工業村遊花園

識做一定係做醫院chemist

無med lab牌做到醫院chemist?

我估唔得

讀med lab邊洗捱10k lab狗
佢地好好多啦
起碼人工果方面

唔洗 又唔係做med lab
做chem lab咋

美其名lab tech, 實際 上至做lab, 搞GMP 17025 d麻煩野，下至做文件，洗野，清潔，
lab tech, admin, LA, 清潔
11～12k做哂
supervisor仲想我做埋訂reagent/equipment d麻煩野我做
好彩in house少sample, workload唔多

而家HA做LA, 雖然都係洗野呢d下欄野, 但起碼得呢樣野做，每week 44hrs準時放工, 唔使OT都有15.6k, 每年自動跳2.5%+政府通脹% 好過出面私人公司加300蚊仲要謝主隆恩

講前途，雖然下欄野（屌，出面清潔啊姐請假咪又係你洗返，一陣佢一個唔高興劈炮走人，你就有排洗啦 ）
但做2～4年博htc 好過係出面非med lab 做10年八載

醫院chem lab都係要med lab牌好似?

hd有15k咁去? 你邊間lab?

我都去

中學lab tech好唔好做？
讀中學個陣見佢地成日好似好得閒咁

上少少討論過，公司首頁有金髮女郎嗰間
返六日朝九晚六
入錯部門就免費健身

又到星期一